[音樂白痴] A cappella group specializing in jazz and swing?

想問Jazz&Swing點樣無伴奏 唔該有冇巴打願意講解下 方便嘅話可唔可以搵條Jazz and Swing嘅無伴奏片畀愚晚參透下 另外拜託可唔可以再簡單咁講解下Jazz and Swing嘅風格係點 最後麻煩話埋我知點分係咪Jazz and Swing

大恩大德 銘感五內 滴水之恩 沒齒難忘